%%
%% Arquivo de referências bibliográficas.
%%

@book{iOS-dev,
  title={Desenvolvimento para iPhone e iPad},
  author={Ricardo R. Lecheta},
  volume={?},
  year={2017},
  publisher={Novatec}
}

@book{code,
  title={Clean Code},
  author={Robert C. Martin},
  volume={?},
  year={2009},
  publisher={Prentice Hall}
}

@book{architecture,
  title={Clean Architecture},
  author={Robert C. Martin},
  volume={?},
  year={2018},
  publisher={Prentice Hall}
}

@book{scrum,
  title={Scrum - A Arte de Fazer o Trabalho na Metade do Tempo},
  author={Feff Sutherland e J.J. Sutherland},
  volume={?},
  year={2019},
  publisher={Sextante}
}

@book{historia,
  title={A Era das Revoluções - 1789 - 1848},
  author={Eric J. Hobsbawn},
  volume={?},
  year={2012},
  publisher={Paz E Terra}
}

@book{rest,
  title={Construindo APIs REST com Node.js},
  author={Caio Ribeiro Pereira},
  volume={?},
  year={2016},
  publisher={Casa do Código}
}

% Source: https://www.researchgate.net/profile/Ricardo_Falbo/publication/238130316_Uma_Ontologia_de_Qualidade_de_Software/links/5499437c0cf2d6581aafe8f6.pdf
@article{qualidade-falbo,
  author = {Duarte, Katia and Falbo, Ricardo},
  year = {2000},
  month = {01},
  pages = {},
  title = {Uma Ontologia de Qualidade de Software}
}

@book{qualidade-software,
  title={Qualidade de software: teoria e pr{\'a}tica},
  author={da Rocha, A.R.C. and Maldonado, J.C. and Weber, K.C.},
  isbn={9788587918543},
  year={2001},
  publisher={Prentice Hall}
}